
                      Digna secuela que os gustara a los que os gusto Independence Day. Los efectos son realmente buenos y el sonido es bestial, recomiendo encarecidamente ver en pantalla grande. Se echa poco en falta a Will Smith porque los actores están bastante bien. La historia esta muy bien hilada con la anterior. Se pasan volando las 2h porque es muy entretenida. MUY RECOMENDABLE!!
        
            